[Twitter要人］旺角MOKO有小學生被黑警粗暴制服

希望大家幫幫手
我已經盡量搵比較多人識嘅tweet畀大家RT

國際戰線好重要，希望大家keep住做

Twitter Link

Luke de Pulford

Benedict Rogers

香港眾志

民間記者會

江松澗

Studio Incendo

韓文巴打

Reddit

每日去
國際戰線需要每一個幫手
低成本嘅工作希望大家一齊做

兒童都唔放過......

Push

要推到全世界都知
幫手推twitter

痴撚線, 人地都未發育被你個肥西仆街一野壓落黎

屌班黑警 根本就係虐兒組織
我會連埋休班黑警虐兒單野 / / 恐嚇學生記者一齊RT出去

推到比國際知道呢個虐兒組織

P牌都要推佢老母閪

已推

美人

幫推

再推

大大力推
國際戰線冇理由得咁少人做嘢

咁撚快有狗入嚟負皮

推

推啊

大家幫手推

有著名五毛捧場

咁快有兩隻狗負皮

又跪頸想殺人

推
做實事果d永遠都沉得最快...

真
舊post樓豬唔知去咗邊
搞到冇乜人推twitter

齋嬲冇用㗎
起碼要推畀全世界知

推 510 打細路

可能阻住你食飯 但係啲餸未上嘅可唔可以幫手推下twitter 真係好需要大家幫手 唔留comment都like同retweet啊

推啦屌你老母

成日話反恐條例 咁保護兒童公約呢？

每晚臨瞓前做十分鐘
唔好畀自己同抗爭脫節

Task1 Task2都好重要。
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

每日做齊3個

我每日都有做task

好波

推畀全世界知

大家喺其他地方推可以用呢幅圖

pushhh

謝推

push

要加埋尋日跪死個非華裔人士

返去賣冰啦 廢西警犬 搞咁多野

失縱咗好耐

今日嗰新口號幾好

Twitter要人
淨係嬲冇用㗎
要推畀全世界知

做晒

哈細路 好威啊

平時喺屋企家暴開
出嚟見到細佬就忍唔住打

Retweet la

［Twitter]國際線手足做野喇喂！

已幫推

請大家將今日所有警暴既片 / tweet
都用
呢個tag #BrutalHKmotherday

要集中推一個tag 先可以令個TWEET 傳到出我地既圈子

屌你老母死黑警

done

推 twitter要人

Twitter post都可以有咁多狗入嚟負皮
滲透得幾嚴重吓

吸完冰 ，周街殺人

要爆

原來已經上咗熱門繼續

已全部Retweet 同 Like 謝謝

有無全條片

有冇人知發生咩事？

done！

黑警虐待6歲暴徒精華重溫

未清楚

種族清洗

細路仔都搞

PUSH

推爆狗老母

黑警死全家

根本就鳩拉

推推推

Twitter 加油

要人!!!

推上twitter

死黑狗

連Luke都係得2000RT

Twitter要人呀

Thx OP

推唔到

師兄弟歸位喇
好嬲好嬲唔做野係無用㗎

Twitter要人

小學生都勁過唔小香港人

我幫佢地兜埋啦，我相信佢地會話：

1. 當時穿著便衣的警員只是扶起被補嘅小朋友，是攝影角度問題

2. 當時持棍的是假扮警員嘅黑暴

3. 當時小朋友作出反抗、有襲警之嫌

掟住

明天香港總統

推
推爆佢

大大力咁推

Push push. Push

手推

黑警有冇將心比幾，自己啲仔女咁樣俾人捉咗去粗暴制服？

黑警一定係過分咗，無論係唔係記者對方又冇做啲咩根本唔應該咁做，係濫權
另一方面，其實做記者係有風險同責任
著住記者背心做記者身份要有一定覺悟

但好佩服呢位學生咁有勇氣

推呀，d狗真係冇人性

已re tweet

無力一推

識咁諗就唔會做黑警啦！
嘥鳩氣

可能係畀共產黨人粗暴制服

唉有無人勸下未夠15歲真係唔係做勇武,睇見心嗡

一定要推爆

Push push

多謝大家入嚟做task
希望大家每日keep住做
國際戰線需要大家每一個

twitter 侵侵都問緊呢張photo

小朋友係咪又反抗到大人呀呢鋪

trump trump

Reddit 都要手足救駕！
好多五毛話個細佬塗鴉先比人打

已pin

推一推先

支持

推
twitter少左好多人

佢地自己返屋企一樣暴力打仔女，你話呢？

勇咩武？呢個細路係記者呀！！！

_

我地正正要做呢樣野

13歲記者係另一個
呢個唔清楚

另一個先記者

一定要推上去講清楚呢個係記者

佢做左d咩？

呢位唔係記者

up

推
騎劫mother’s day既tag

push #BrutalHKmotherday

你冇撚嘢吓嘩，尋日先壓死咗個
細路需要咁嘅程度咩

開始搞小學生了

啲狗不嬲冇人性

多謝大家入嚟幫手
希望大家每日都會做Twitter tasks
堅持國際戰線
唔好俾自己脫離抗爭

旺角moko小朋友

校園小記者

自製 meme
自由取用

bump